戇鳩高普仲係死攬沙拿唔出沙基利

抵撚死啦 等你拎唔到三分

is that some bullshit i heard?

咪又係贏

Ok

屌 垃圾熱 咁都烏龍波